有冇人覺得係公司上jobsdb特別爽

個種快感真係文字形容唔到
成日會凝住有人望到
又要偷偷摸摸個下真係好刺激
試過一次真係返唔到轉頭

見到啲筍工opening會ff自己入去做 諗下都笑到嘰嘰聲

有咩係公司做最爽？
1)屙屎（唔洗慳住用紙巾抆屎）
2)上jobsdb
3)用公司電差電話
4)準時返工

要返工
渣ga

一陣食飯前你入黎房間搵我, 你唔好去食飯啦, 執埋所有野

ot到十二點 條街冇人 勁舒服
諗返去以前日日準時六點收工
同班垃圾迫黎迫去就覺得自己好傻

5）上連登睇人用到少少公司資源就高潮

你爆咗出嚟一陣個個都OT到12點 條路實好逼

Ot到係公司瞓仲爽

6）睇到高汁comment好爽

我坐房

窮

公司印自己resume 先爽

做狗做到唔記得做人既感覺

試過send cv順手cc埋比老闆

一早被公司入晒record你上咩網啦
傻仔.

印新工contract仲爽

可唔可以唔好坐我大脾

下 咁點算。。。

下次帶埋啲尿袋返公司叉

點會咁架

我帶哂屋企啲電器返公司用
試過帶埋礦機返公司挖礦

Un得你c唔c伏

無事 最後加人工 你地可以試下
老闆唔嚇唔得